\thispagestyle{plain}
\index[in]{Heute hier, morgen dort}

\beginsong{Heute hier, morgen dort}[]
\beginverse
1. Heute \chord{C}hier, morgen dort, bin kaum \chord{F}da, muss ich \chord{C}fort, \\ 
hab' mich niemals des\chord{a}wegen be\chord{G}klagt. \\
Hab' es \chord{C}selbst so gewählt, nie die \chord{F}Jahre gez\chord{C}ählt, \\
nie nach \chord{a}gestern und \chord{G}morgen ge\chord{C}fragt. \\
Ref.: Manchmal \chord{G}träume ich schwer, und dann \chord{F}denk' ich, es \chord{C}wär \\
\ \ \ \ \ \ \ Zeit zu \chord{G}bleiben und nun was ganz \chord{F}and'res zu \chord{C}tun. \\
\ \ \ \ \ \ \ So vergeht Jahr um Jahr, und es \chord{F}ist mir längst \chord{C}klar, \\
\ \ \ \ \ \ \ dass nichts \chord{a}bleibt, dass nichts \chord{G}bleibt, wie es \chord{C}war. \\
\endverse

\beginverse
2. Dass man \chord{C}mich kaum vermisst, schon nach \chord{F}Tagen ver\chord{C}gisst, \\
wenn ich längst wieder \chord{a}anderswo \chord{G}bin, \\
stört und \chord{C}kümmert mich nicht, vielleicht \chord{F}bleibt mein \chord{C}Gesicht, \\
doch dem \chord{a}ein' oder \chord{G}and'rem im \chord{C}Sinn. \\
\endverse

\beginverse
3. Fragt mich \chord{C}einer, warum ich so \chord{F}bin, bleib' ich \chord{C}stumm, \\
denn die Antwort da\chord{a}rauf fällt mir \chord{G}schwer, \\
denn was \chord{C}neu ist, wird alt, und was \chord{F}gestern noch \chord{C}galt, \\
gilt schon \chord{a}heut' oder \chord{G}morgen nicht \chord{C}mehr. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: Hannes Wader\\
Weise: Gary Bolstad\\
FA: 100 FU: Nr. 28 GB: 122 LB: 180 TS: 294 PI:\checkmark
\end{angaben}
